今天早上前往了1591.
去之前，经过江经理同意，请姚工帮忙准备了一个集中器，并花了一些时间将1591的集中器的黑名单里面的游离表下到了新的集中
器里面，并且让集中器不上线。准备好后，前往现场。
1.到了现场后，按照luke的指示，先用抄控宝接了电，发现如果游离表在第二级之后，就只会组上和第二级一样的网，并不会知道新
加的LBS，也并不会和他组网。
2.按照计划利用sniffer录一个小时的log，然后通过大数据找出收到beacon最多的点来放置LBS。
但是发现了sniffer tool的一个bug，会因为buffer满了而宕机，也没有办法保存到抓取的数据。
3.请luke连进来后，录了log。帮忙找到若干的点后，决定明天再去（电脑没电）放置8个左右LBS（抄控器底板）。
4.为了让华立那边好交代，最后走之前还是放上了集中器。明天会再去现场看结果（应该没有表和他组）。

P.S.现场的姚工和黄工不太过问具体内容，相对会比较容易。今天江经理也没有昨天开会时感觉的紧急，不过时间还是不宽裕，要尽快解决。
